劉秀潛完水未

睇返舊登劉秀真係好gay

慘 冇人識佢

佢食到女喇
唉

狗公

食到女咪得

hi

好耐無見過佢

你有撚見過佢咩

好耐無見過佢

靚仔又成日食女，唉

hi 黑超佬

係感情台見佢姐

我就真係好耐冇見過佢喇

約

佢有女唔識人

波波

佢有仔唔識人

屌講起都掛住佢
唔見咗佢電話

我有呀

下流禽獸

知你好掛住佢

No gay